3.32億英鎊！曼聯工資總額成為英超歷史最高

據知名足球經濟博主Swiss Ramble消息，曼聯成為英超工資總額最多的球隊，達到了驚人的3.32億英鎊，這也是英超歷史上工資總額的最高紀錄。
過去三個賽季，曼聯的工資總額增長超過了1億英鎊，上個賽季，紅魔全隊的總工資是2.96億英鎊。
目前曼聯陣中工資較高的球員有：週薪37.5萬英鎊的德赫亞，週薪29萬英鎊的博格巴，週薪25萬英鎊的馬夏爾和周薪40萬英鎊的桑切斯（本賽季租借至國際米蘭）。
儘管擁有英超最高的薪水，但新賽季曼聯戰績糟糕，聯賽8輪戰罷，曼聯2勝3平3負僅積9分排在第12位。

排第一

仲有c朗筆錢

多謝雲爺爺黑暗兵法

人不在，遺計仍在

怕咩？依然係全球最賺錢球會，依然超有錢